[又到聖誕]聖誕卡行動

話咁快又到聖誕 小弟上年曾經係一位巴打手上收到聖誕卡 所以今年小弟亦都想寫返俾各位巴打，所以希望各位巴打可以多多支持 大家有啲咩心事或者想我幫你一齊諗嘅嘢可以寫低

如果各位巴打見到小弟啲字有啲樣衰請多多包容

52分鐘都冇人回

支持你 輕力一推

填咗喇，多謝先
如果唔介意就留個回郵地址啦，我想寄返俾你

可以啊

推

各位巴打唔好意思 我周圍去買都買唔到聖誕卡 所以我只可以係呢到祝大家聖誕快樂

下年先補返俾大家

聖誕快樂

買唔到聖誕卡都講得出

我真係買唔到